會唔會溝大陸妹/大陸仔?講緊你身邊個啲

出街見好多人拖住個大陸喱，自己就明顯本地人樣

同女友long d緊佢住深圳

屌就 ok